覺唔覺肥閪搭車應該要比兩個人既錢

講緊既係一個位你坐落去會凸左肥肉出黎霸左人地半邊位果d肥佬肥婆

好撚彩岩岩搭短程 我係咁頂撚返佢出去

欣宜：我肥得健康

見過坐巴士有個唔止左右過曬位,前後都頂撚住

咁肥仔呢？

影響到人

咁撚誇

都要

肥閪仲要慷他人之慨 去死啦

食緊早餐貼乜撚野圖

同意